Ram容量8GB 同 6GB有無分別？

最近小弟想換手機，咁6GB 個價錢就比8GB 個價錢平500左右，其實都無乜所謂，但上網睇d人話其實手機6GB已經非常夠用，唔使去到8GB 。想問下有無師兄可以解答我呢個問題，或者分享下自己嘅經驗。

上8gb，過幾年6gb會lag到仆街

8gb

16gb先夠

an機肯定有多買多

差一二百先上
差五百唔值

An機俾夠64gb ram 又咪係一樣lag

其實4gb ram都夠用
都係睇個system optimization嘅啫

等於你銀包有 $600 同 $800 既分別
可能有時你好想買好多野既

2019年仲講AN LAG

自己開大型app睇下
㩒完會lag一兩秒先開到
利申：雙修

8GB係標準sony咁撚孤寒都出6GB

過幾年你己經轉機

未用過android?

一個係6GB一個係8GB

部電話用咗兩年 4GB ram
全唔lag
嗰啲話4GB唔夠/Android 8GB都lag嘅人
一係你用大陸機
一係你買千幾二千蚊
用埋曬啲垃圾U嘅入門機

呢個post有好多

視乎你用程式多少同價錢預算有幾高
你唔係開哂啲App然後放哂喺後台Load其實6GB都夠用

我部機得3gb ram
開app快,打機順
好滿意

Iphone

iPhone 3gb

2019年an都仲係lag

你如果係power user一定唔夠用